一人一樣聖誕節用嚟交換嘅禮物

我先 上年買咗套handcream set嚟交換
結果比我換咗頂冷帽 但唔襯我
唔知大家會用咩交換呢？ 利申：仲未諗到

2019年年曆

光時禮品卡

通勝

諗住買$200 交換

必須要係2019或之前

豬咀🙃🙃

處

銀仔 仲要攞老母啲Pandora盒裝

運程預測

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

通勝
白領工會 招募會員

會員入會表格👇

12.13 1300-1500
尖東 尖東噴水池
12.14 1200-1400
1.觀塘 駿業街遊樂場
2.荔枝角 D2 出口

聖誕卡

高露潔孖裝牙膏

蘋果日報

用過既牙籤

杯啦hahahah

Playstation盒入面裝本聖經

金鳳米

小妹底褲